關平是日周末早餐

見到我老豆個麵就食唔落
買大家樂算

你老豆死左未?

借個垃圾上位你仲垃圾

未

想唔想佢快D死

我知你地想

做咩買外賣唔預老豆？

係就買吉列魚柳。／豬扒炒蛋呀死仔。

即煎牛扒就不了， 太貴

有無諗過自己投錯胎

魚柳咁細舊

炒蛋牛油餐包 牛尾湯通粉

咁腸仔火腿呢

病咗成個幾星期 食清淡啲算

我諗你都想,成日無啦啦比條撚樣PO上黎